美國反戰示威者舉出共產主義標語

岩岩係有線新聞都見到

Wiki 介紹呢句野：“No War But The Class War (NWBTCW) is a motto expressing opposition to capitalism used by anarchist and communist groups.”

階級鬥爭

歷史循環

仆街哩條友講中哂

即刻捉撚晒佢判叛國啦屌

咪同德國一撚樣 德國有份派士兵去中東=德國帝國主義復辟

On9

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

無辦法Good times create weak man

其實外國左翼不嬲buy 共產主義個理念，講階級鬥爭，無乜奇怪

共產冇問題
因為中國個個根本唔係共產 係帝制黎

左派根本就係叛國者

左派該以叛國論

理想ge共產主義其實好美好添
問題係現實有可能做到

冇可能

呢個世界乜人都有㗎啦

一啲都唔美好，根本係反人性，除非全世界係機器人啦

反戰左派好明顯係叛國者，到有事嘅時候又講言論自由，FBI 係時候做嘢保護返美國本土

中共滲透入美國

左膠:千萬不要忘記階級鬥爭

成撚日都話 中國係帝制

孫中山見撚到一定嘔血

辛辛苦苦清除左帝制

轉個頭換個名又繼續帝過

然而中國班愚民仲覺得冇問題